唔好意思 2020雙普選個deadline 係幾時？

如題

幾時可以煲到pin 落每個文宣

實行2020雙普選都要靠咁多位一齊努力爬山
之外

係咪會有個時間表俾外援配合

以我所知係 (細佬我跟唔上進度）

貿易戰第二階段可能加添條款

2020 東奧boycott

唔通今次大家連呢樣都靜靜雞

推

其實呢到係咪冇人知

有冇陳方安生電話

起碼連 香港國際法庭同步直搗港共

「勿忘魚蛋 捍衛本土 紀念集會」
日期：2020年1月26日（年初二）
時間：下午七時開始聚集，集會會於八時開始
地點：旺角（實際地點有待宣佈）
*正等待不反申請消息

Channel:
公海群:
Facebook:

美國對香港政策法嘅終結之時

11月27日生效，「美國商務部會在180日向國會委員會提交報告」
即係5月前

都係差唔多6月就要公佈 香港有冇雙普選

仲要用2~3個月準備

係咪應該要準備普選deadline 好似冇乜人提起
2020 應該係絕不退讓

首先你要簽聯署：

之後搵人傾埋d細節